報cre一問

我上年考過，不過英文1左
如果係咁，咁我其實最好報晒咁多份卷，定係剩考一份英文？
我驚到時政府d人睇cv會因為我要專登考多一次英文搏2而會蝕底

利申：上年fg，今年如果有aco會報

你估政府紀錄唔知你考過幾多次咩

想問有無方法練習CRE?
利申：30歲 IT 狗 非3大 CS畢業
第6次考CRE
中英文卷 次次都 FAIL

我勸你不如唔好考
會考程度咁淺都肥得

利申cre 1take過中英文都2

比會考更淺

其實無野溫 係睇你個底

利申 1 take 中英lv2

你個大學都真係hea架喎
讀過大學邊有可能Fail
衰衰地都拎1啦

可能係，本身語文底差
高考 中化，UE 都係車邊 E
自己本身做緊 政府 Contract 工
想試入 長工

時間太短 成日做唔晒
1分鐘1題 唔駛諗咩

我ue都係拎e
cre睇你識唔識考試多過語文根底
同埋有冇common sense

利申當年溫都冇溫打機打到2點先訓第朝起身去考
1take 過拎2

我ue F，中英都1take 2，都係非3大

唔係考主任級 考cre 黎做咩

買晒中英基本法書諗住睇
最後封晒塵裸考一take level 2

有D位係要求 CRE 中英 Lv 2

AP 2

想問本身有>6.5ielts，可以當lv2
如果照考cre英文，考左個1既話，係咪照睇cre？
因為張野就快過期，我諗下次cre都仲頂到，再下次就過左期
唔該

巴打賣唔賣書比我

有大睇大
IELTS未過期咪睇IELTS囉
無左IELTS咪睇CRE囉